[國際線］連印度都connect埋！抖音由4星半變2星！

節錄解釋：

抖音喺印度有極多用戶

事源係有位印度人Amir Siddiqui 喺抖音指責好多Youtubers係抄抖音內容黎搵食。

咁另位印度人CarryMinati 就見義勇為就拍片反駁，撐youtube內容嘅原創性

於是就引發左一大場網戰，事件發展到最近，抖音喺印度嘅google play已經有4星幾變成2星

而Twitter 亦因此造就幾個流行hashtag ，包括 #RoastNahiFryKarunga #BanTikTok #TikTokdown, #TikTokexposed

全文：

//After his video was deleted on YouTube, his fans started a trend #RoastNahiFryKarunga and #BanTikTok on Twitter. #BanTikTokInIndia, #TikTokdown, #TikTokexposed were also trending on the micro-blogging platform.

Twitter saw an explosion of memes targeting TikTok and Amir Siddique, urging people to downgrade the app. Several anti-China and TikTok critics have jumped on the bandwagon asking for a ban on the Chinese platform, accusing its creators of promoting violence, hate, and acid attacks.//

哈哈，好玩